連登已經有post推唔到搵唔到了

其實男人有一個優點都已經夠哂..

已經將佢推post再bookmark,自己回覆都搵唔到，search都搵唔到

開左太耐而又無人覆係會隱藏，以免太多舊 Post

btw 個 post search 到啵，會唔會你 filter 咗某啲字眼？

之前真係試過幾次search唔到，但依家試咗唔知點解又得

我係指自己個回覆page，因為個post係自己，但唔知點解依家又推到